點解要笑鳩電競？

其實班電競選手搵唔到食 到最後仆直都係佢既事 點解咁多人係到屌？ 以前打機比人話冇撚用 到而家發現可以有機會用呢樣技能黎生財 點解後生仔去試下就要比人恥笑

利申：lol 銅5

同意

p.s唔玩但有留意

新年拜年
老豆老母：我個仔打機職業選手 好勁嫁
親威： 嘩好勁
親威（心𥚃）： 垃圾

留個負評就閃人 電競撚都不如

親威係咩嚟㗎

電莖

因為呢度係香港

支持香港發展電競
不過唔好淨係得lol

而家StarCraft 收曬皮？

班老野知道後生仔唔洗番工，係屋企開台打機但搵得仲高過佢地。自己做唔到，唔抵得，咁咪唯有踩低佢囉

葡萄心態囉 唔抵得人地咁「輕鬆」就賺到錢，自己就日日做到隻狗咁先得雞碎咁多

又唔諗下人地背後都要付出努力 時間

係香港睇直播比錢主播會比人笑on9 就知香港冇得救 好多大種乞衣 又要人娛樂你 又唔比娛樂費

港豬 潑人冷水真係最鳩叻
漫你一步做港奴都唔得

連登仔有d人不願面對現實

樂觀d黎睇就收收地啦
始終無新血加入